家居上網 要5月中頭就要有 sales請入

如題

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－

＊全線上登記＊
簡單方便

提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

NowTV － 最抵＄99 有兩個組合睇
｀以家仲會有禮品送返添阿😝😝
CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG:

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

6月完pccw , 續約/轉台報價